藍絲話捐血可以幫助到弱勢社群？？？

聽到我好想嘔，
身邊啲藍絲講到自己捐血好偉大，幫到好多人咁，屌你知唔知到底有幾多血真係落到有需要既人？你老味，香港弱勢俾幫人打壓，你唔幫？香港死咗人，有人要捐器官，你唔撚幫？
做埋呢啲野覺得令自己良心好過啲，對身邊既人又咁撚刻薄，食撚屎！

捐佢老未on99